5：0 俾人大炒

依家輸緊5：0呀